有冇人好慳家？

我係學生，讀緊書，返竹戈

未打完
我係學生，讀緊書，返的part time 人工都算係唔錯，明知自己呢一刻都夠錢洗，但總係好慳家。
有時係連食lunch錢都慳，是但係7仔買d野食/有時食個包（間唔中）就算，覺得自己好奇怪，成日連小小錢都唔想洗

係7仔買 已經唔夠慳

樓主男定女

慳錢係好事黎

但好頹

有咩關係呢？

你再唔講個post就沉硬

平胸？

係呀，不過連呢d婆仔數都要計，有時覺得自己好煩

我都係咁 但無咁誇張
明明有錢 但只想日日食$20既頹飯
M記食個雞翼餐都唔係好捨得

我之前都會覺得洗錢好心痛
就算夠錢洗都會慳住
中學個陣阿媽比左訂飯錢
我會唔交 然後夜晚食飯個陣偷偷地喺自己個碗到“不”嘢食落食物盒到
第二日lunch食
咁我就會覺得個個月都存到錢
跟住後尾朋友話我太慳
應該應洗即洗
我而家就抱住依種態度洗錢
例如食lunch唔會再咁計較洗多一蚊兩蚊
而係訂個合理範圍自己 40至50蚊內都係合理
但可能一個禮拜一兩日食40，50蚊
其餘日子食平啲